1. Создать ветку в репозитории(название свой ник) 
2. Создтать папку с таким же названием(это ваша рабочая папка)
3. После в своей папке создать папку Task с номером задания (например :Task_1), в этой папке должны находиться файлы проекта
    в итоге должен получиться примерно такой путь к проекту:
    ../название_репозитория/ваш_ник/Task_1/<прочие файлы и папки>
4. В своей ветке можно делать неограниченое число "комитов"
5. Каждый "комит" должен иметь код (порядковый номер 001 и так далее)
6. В "комите" должен быть комментарий, описывающий полный список сделанных изменений(на русском языке)
7. После выполнения работы "смержить" ветку в мастер 
8. все задания находятся в папке Task